劉馬車自創英文新字：creamenlo

佢話佢自己係藝術家真係笑咗

啱呀林俊禧